艾朗連儂疑精神失常 遭警方拘留

【體育】愛華頓中場艾朗連儂日前被警方以精神健康條例拘捕並帶到醫院檢查，愛華頓發聲明承認這位英格蘭國腳現正接受精神壓力方面的治療。

已經接近3個月未為愛華頓上陣的艾朗連儂（Aaron Lennon）周日下午被途人發現在高速公路旁邊遊盪，警方接報後到場後發現艾朗連儂精神不穩，決定以《精神健康條例》把這位英格蘭國腳帶到醫院進行精神評估。

大曼徹斯特郡警方發聲明確認拘捕艾朗連儂，而愛華頓周二亦發表聲明承認這位30歲翼鋒現時正接受精神壓力治療，並表示球會將全力支持連儂，呼籲外界讓他和家人能夠保持私隱。

現年30歲的艾朗連儂2003年出道於列斯聯，2005至2015年期間在熱刺效力長達10年，2015年以450萬鎊轉會愛華頓至今。艾朗連儂曾經代表英格蘭出戰2006和2010年世界盃決賽周，可惜自2013年起未再被國家隊徵召。

圖片來源 : ©AFP

當年英格蘭快翼

轉會愛華頓西面相.jpg

呢堆英格蘭翼 10隻有9隻 都個腦有問題

未試過見人咁sad

笑返咪好law

其實有乜壓力

拖肥唔用你咪走囉，又唔洗護級又冇歐洲賽，你又唔係踢緊北韓

連儂
賓納特
胡禮菲臘斯

唔講都唔覺佢消失咗

當年熱刺3攻中
得巴利踢出
雲達華治同佢愈踢愈頹

人生唔係得足球既.....

vdv都好勁丫 係年紀相對佢地大

原來得30歲

Gg之前曾經既妖人，跑得好快

Walcott
張柏倫
Sterling

英格蘭快翼全部都無乜腦

以前打機都用佢做名

冇joe cole 之後都冇乜翼係勁

唔同球員都有各自優缺點，c朗美斯都有自己缺點點

啪咗丸呀？
之前傷到仆街無晒態